(聽下我依個P牌仔講嘢)黑警銅鑼灣包抄，勇武手足們小心！！

sorry for 唔清晰&P牌仔
本身勇武手足流水式由sogo向緊維園個邊散.
班仆街黑警突然係聖保祿個邊沖岀黎
懷疑有開布袋，海綿彈
見到奧運橋下面有手足被補！！
屌撚死你班黑警已經岀埋啲陰濕招證明我地行啱棋！
勇武手足們都好合拍，大家都臨危不亂咁走Respect
聽日901 我地和理非岀動，迫撚爆機場
光復香港，時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫推

推

唔好比佢沉😭😭